要開個檔案薄 記低幾多單黑警上庭作假證供

死畜牲 社會寄生蟲
全港最大造假集團

你冚家以你地你恥

推

證供影片不符 警：解釋唔到

警員陳國強供稱，當晚有黑衣人堵路，惟辯方指現場影片不見有雜物，陳看片後同意，並稱「我解釋唔到」。辯方又指出，被告曾在警誡下表明沒有襲警，涉案鐵鎚亦非屬於他，陳卻稱「唔好講咁多」，而且沒記錄說話；當被告母親表明不相信其子襲警時，陳稱「警察話有就有」，並威嚇男生錄口供時「唔好講咁多嘢」。陳全部否認。

又多單

男生否認以雨傘襲休班警 官指休班警並非誠實可靠證人，罪名不成立

黑警供詞與現場片段很大出入
法官：警方要考慮告唔告作供警俾假口供

裁判官批評警方早知道被告有回程機票 卻不向法庭透露

6/7 今日又多單

【8.25 荃灣衝突】中大男生被指推倒警員脫罪 官拒接納受襲警證供

許智峯話告喇!!!

許智勇：擬私人檢控所有涉提假口供警員 呼籲有關人士提供資料

agger

全部都唔係誠實可靠，全部都講大話㗎啦。全部死全家

落街洗衫變襲警

原來事件發生於去年十一月某一日的夜晚，九龍灣有人設路障堵路。防暴警員接報到場後，堵路者大部份已離開，惟九龍灣港鐵站行人天橋附近，卻有一個右手拉住手推車、左手抱住大膠袋，穿汗衫短褲，踢一對白色拖鞋的39歲男人因「落街洗衫」，而在現場出現。按辯方大狀表述案情，這男人被指以右肩膊撞向防暴警員的盾牌，致使同時戴著面罩和眼罩的警員顴骨觸痛，他因此被控以「襲警」罪名。

洗衫男昨日在庭上憶述案情，他指當時遭三、四名防暴警員圍住，其中一人說：「X你老母！」，另一人說：「你做乜X嘢？係咪嗰啲人？」當時他這樣回答：「我係香港人。」警員回應：「你宜家好X型呀？我就告你襲警。」昨日庭上，辯方大狀問道「香港人」是甚麼意思？洗衫男說：「我想表達我係街坊，我係普通香港巿民。」

隨即洗衫男被防暴警員近距離（按警員證供是少於半米至一米距離）直射胡椒噴霧，讓他戴了隱形眼鏡的雙眼刺痛兼有如火燒。按被告陳述，中間還包含很多細節，諸如他雙腳被跪低、雙手從後被扣索帶、被警員照頭淋水、被強行抬起手腳致面朝地面前行，同時被威嚇：「宜家先啱啱開始，有X排同你玩。」以及當他在警車上嘔吐後，防暴警員曾言「舔乾淨啲嘔吐物」等。

10/7

庭上供稱被告拒捕 片段顯示無反抗 警稱要看360度大環境

一單赴湯杜火案就可睇出香港警察有幾垃圾

青年被控去年7月14日沙田新城市廣場襲警 罪名不成立

10月1日軒尼詩道襲警案 督察林泰金證供存在根本性矛盾 裁定被告罪名不成立

抹車工涉雷射筆照警車警長 裁定襲警及藏攻擊武器控罪不成立

林朗彥被控去年3月15日政總襲擊保安 罪名不成立

法庭表明不會接納涉案警員的證供，裁定被告襲警罪名不成立。

仇栩欣襲警罪名不成立 官指警員不恰當武力促紀錄在案

法官話兩個警察砌詞狡辯 大話蓋大話
案發時態度輕佻並非正當執行職務

官：警證供不可依賴 射水男脫襲警罪

20歲學生涉去年8月黃大仙襲警 罪名不成立

官不排除警員捏造供詞指不能盡信 港大生脫襲警罪 惟堵路罪成明判刑

17 歲男生被指藏噴漆及雷射筆罪名不成立 官：警供詞可靠性成疑 質疑有否如實向法庭交代

警員稱16歲女生承認「堵路係唔啱」 辯方：遭用力跪背脊 根本出唔到聲作招認

擺上blockchain, 唔該

14/10/2020

20/10/2020

Thank you brother

哩個時勢 真係10個有9個警察都妨礙司法公正,大部份都蓄意傷人, 諗起以前有單新聞百粉報有報, 空姐被殺 前男友被酷刑屈打成招告謀殺,幾個警察一落van仔 強行夾佢上車,狂錘佢肚 爪下體,上到車拉窗簾再打,
最後拉到真正殺人兇手, 但前男友被搞到思覺失調 無埋份工, 投訴不了了之

721

唔該巴打

香港正正係欠一個個個都知嘅黑警歷史網上記錄館

中大生管六角匙剪鉗被控 路政署職員稱涉案工具不適合拆除欄杆

呢單留底 睇死黑警點兜/屈

旺角騷亂被告假釋期間遲返宿舍遭起訴 官判無罪反指懲教主任證供不盡不實

非黑警，但係懲教

裁判官：律政司檢控無理 有違公義 有濫用司法程序之嫌 下令控方支付訟費

大波驊 浪費香港人錢傷害真香港人

呂智恆阻清理連儂牆案 裁判官陳炳宙怒屌律政司食環署「濫用司法程序，令司法蒙上污點」

呢單唔關事 但都想記低

亂拉亂告

警員將杏色鞋形容為灰色 青年非法集結罪脫 官：無法肯定警觀察可靠

警長辯稱揮警棍發出「發發」聲令人服從 看片後改口承認曾棍毆男生 另一警長承認到今時今日都不知道被告與破壞銀行一事有何關係

辯方又指出，D曾用腳踩被告手臂，D否認是腳踩...辯方隨即追問：「即係你用腳底向被告施壓，令其痛楚，但唔係踩佢？」D同意此說法。

錢詩文被指藏噴漆罪名不成立兼得訟費 辯方指毅進畢業女警史穎珊供詞災難性前後不一

社總總幹事許麗明被控襲警 後有影片證明許無襲警 警察最後不撒控反控阻差辦公

大話冚大話

庭上播放現場片段，拍不到被告揮舞鐵筆，裁判官張天雁看片後一度稱「淨係見到好多人揮動警棍」

連續兩單有片證明

實驗室技術員藏索帶噴漆兩項罪名不成立 官：法庭同主控都唔能夠辯駁被告嘅解釋

感謝你堅持

控方依賴現場片段提供的環境證供，顯示當時現場有人唱歌、高叫口號，惟拍攝背景均與被告被截停的地點時間有出入，因此沒有證據顯示被告與非法集會有關。

由於控方未能舉證至毫無合理疑點，張官最終裁定被告面對的兩項罪名不成立，當庭釋放。

裁判官鍾明新今宣讀裁決，裁定許罪名不成立，直指警員證供不可靠。

男子涉雷射筆照射警員罪名不成立 官指證人警員證供不可信

要啦狂講大話

push

哈薩克籍手足被控營救理大意圖縱火 今裁定罪名不成立

#16 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

佢老母有閪就係雞

視線無離開過 但又無留意被告有無被黑警打

九男女涉10.1黃大仙非法集結 影片顯示現場無人 只聞警罵居民「天使」稱「所有路口都有曱甴」

要記低呢單
確認係咪未上庭就比4000”獎勵”控方證人

美籍銀行家銅鑼灣站襲警案 辯方申請終止聆訊

又一單賤種過街老鼠互抄口供

推推推推

青年被控企圖襲警及管有鉗 罪名不成立 官:片段不見被告動作 只見好多人揮動警棍

前年黃埔非法集結案 警員自行組裝證物報告 不准呈堂

放上blockchain

呢隻弱智狗 上庭真係獻世

Push

屌你老母臭閪
濫告搞到學生被踢出校
三萬隻賤種 幾時橫屍街頭

審721 可以睇下有幾荒謬
傷者名單居然無何桂藍

721白衣人案
睇吓班狗同主控有幾撚賤
特登唔問受害人需唔需要匿名

721案 控方終於承認白衣人先郁手

張卓勤漠視法庭匿名令 庭上刻意讀出未成年被告名字

7.21案續審 周天行播片「不小心」顯示證人姓名

可唔可以開個Google doc之類做個backup

可以 遲下做

721 - 律政司控方代表周天行表示搵唔到何桂藍作證，「搵唔到呀，法官閣下。」

網媒女記者涉助襲警男逃走同判無罪
法庭指督察證供誇張失實

過街老鼠連弱勢社群都恰

有無人名？作假口供點解無俾人告

黑警離職移民澳門 未能聯絡出庭
官不滿指離職不上庭公義何在

裝修工及學生被控涉藏索帶白電油等物品
所有罪名不成立

就咁企嚮反送中噴漆隔離乜動作都無

現場片段無拍到汽油彈或火光佐證 19歲學生暴動罪不成立

控方定”控方嘅辯方代表”

第日就係戰爭罪犯

一文看清721控方七大錯失故意為鄉黑脫罪